講左好多次 左膠根本唔撚係同路人 為左呃光環 放走斬斷手足手筋腳筋藍絲 又優先派口罩或賣口罩比撐政府 民建聯班死老野

左膠永遠都唔係同路人

佢地永遠唔會care手足比人打到有幾傷

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依8個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話觀感唔好會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點

講左好耐啦，左膠係便衣扮

推

要當便衣辦

所有左膠必然是狗，不服來辯，來辯者左膠也

不你老母服來辯
反共首次戒蝗語

左膠不滅，香港不生

望望屌完左邊屌右邊

6個五毛比負皮